挑戰十連推

0

1

.

2

你放過我啦

同你有仇？

笑夠未

我唔嚟 蝶蝶同老母仲有其他人都會入嚟

成班契弟

老母？

好撚煩呀屌你老母

oh